點解啊婆都係短頭髮

如題
女朋友話因為佢地無力抬高手洗頭

因為洗頭煩

因為潮流興短髮&好多短髮控

所以巴打都係短髮控⋯？